831 可能淪為 MTR 與政府間的談判籌碼

之前有個講法
話黨鐵因為沙中線被政府要脅
被迫同黑警合作
宜家只要佢 keep 住 CCTV
就可以反要脅返轉頭

純推想未 fc

mtr 唔係政府控制咩

母公司要脅子公司黎做乜鳩